Joker邊個好? 積尼高遜、希夫烈達、華堅菲獵斯

其實唔駛分駛分高低
而係呢三個演員表現左三種唔同嘅可能性
積尼係笛子大魔王
希夫烈達係第一次嚟地球嘅比達(只限呢個時期)
華堅菲獵斯係菲利

如果積尼將小丑演到魔王級
希夫烈達就係充滿毀滅性，就好似條拉到就嚟斷嘅橡筋咁。
果陣睇完希夫烈達，你會諗以後冇人超越倒佢啦。
點知華堅菲獵斯話你知，你係唔駛超越佢 而係要將小丑帶去另種形態境界，唔係更高或更低而係第二種唔同嘅方向。

好勁。多謝呢三位演員。

btw.
仲想傾吓今次嘅留白位。
1，呢個小丑係咪Batman果個?
2，老母係咪講真話?尾段張相!同埋諗深一層，領養證可以係偽造。

on9

麥當奴叔叔

華仔吾洗講

得佢先做到依種陰森惡怖既感覺
嚇到我打錯隻恐字

我傾向相信thomas wayne.
佢係廁所果幕完全當arthur 係一個笑話，一d 猶豫都冇

Jared Leto: Am I a joke to you?

好心寒

似弱智mk仔

始終最鐘意都係希夫烈達
太有魅力

積尼高遜

一個係演員（因為個導演係添布頓，所以有啲佢嘅個人元素），一個上左身，第三個未睇。

造型已經差一大截
睇埋演技直頭唔使比

巴打形容得好貼切

新未睇
之前一定係ledger

Joaquin Phoenix新版既小丑好唔同
菲利既比喻都唔貼切

佢演繹既係一個普通人點樣一步一步咁邁向瘋狂
如果話 Jack Nicholson 同 Heath Ledger 既Joker
係 Joker未來既可能性 咁Joaquin既新版 就會係呢兩個可能性既前傳

謝拉力圖

唯一留鬚嘅小丑

幾版黎講
真心覺得 Jack Nicholson 個版比唔之後個2位
如果幾版比,我選Phoenix
因為佢個角色同之前個d唔同在有個明顯既過渡要做
而由on9變癲佬個過渡 2邊做得好好,而又好自然,唔會好突兀
你睇返mcavoy 拍split個d濕鳩角色心態轉變就知phoenix做得好撚自然流暢

Saw the movie.on the big screen the other week. I thought it didn't fulfill my expectation.

I used to think Jared Leto's joker was a tragedy, but now I realize it's a comedy.

唯一識滑浪嘅小丑

認同
一開始毒撚懦弱格
後尾陣joker自信味爆曬出黎

Tdk係連登上左神枱

Jerome

Mark Hamill

希夫列達演緊joker

jp係演由arthur到joker

純比角色扮演jp贏

期待jp再做joker vs batman
咁就會比得更全面

呢個最on9 冇資格去比較

覺得佢應該唔會再拍
好似話過唔想部戲有咁多漫畫成分

識野 仲有他兄弟都好正

我覺得咁樣比較唔到，JP做呢個Joker其實係因為套戲個背景同名叫小丑姐。如果改個戲名JP呢個角色一樣係會好成功。

希夫烈達

我覺得最屈就係唔會突然主角光環上身咁變身 多數演呢d大轉變角色都係突然一野爆出黎變身
jp勁在係好自然咁慢慢過渡 不知不覺咁走出黎另一個人

屌

有睇shameless
星戰game 又用佢, 希望佢可以電影界都上位

我揀Mark Hamill

Gotham City個Joker做得幾有意思，大家都知佢係，但最後先用Joker身分面世

Jared leto其實唔係大家熟識既joker
但我覺得唔差 每個joker都各有千秋

一定係Heath Ledger

差唔多十年 都覺得佢同eason好似